{
	"question": "テキストファイル(テキストエディタで直接読める)ですか?",
	"yes": {
		"question": "プログラム/データ記述(マークアップ以外)言語ですか?",
		"yes": {
			"question": "動的型付けですか?",
			"yes": {
				"question": "日本人が作りましたか?",
				"yes": {
					"answer": "rb"
				},
				"no": {
					"question": "ウェブ技術と関連していますか?",
					"yes": {
						"question": "ブラウザで動きますか?",
						"yes": {
							"answer": "js"
						},
						"no": {
							"answer": "php"
						}
					},
					"no": {
						"question": "機械学習で人気ですか?",
						"yes": {
							"answer": "py"
						}
					}
				}
			},
			"no": {
				"question": "2010年以降ですか?",
				"yes": {
					"question": "メモリ所有権がありますか?",
					"yes": {
						"answer": "rs"
					},
					"no": {
						"answer": "ts"
					}
				},
				"no": {
					"question": "軽量スレッドがありますか?",
					"yes": {
						"answer": "go"
					}
				}
			}
		},
		"no": {
			"question": "HTMLと関連していますか?",
			"yes": {
				"question": "簡易的ですか?",
				"yes": {
					"answer": "md"
				},
				"no": {
					"answer": "html"
				}
			},
			"no": {
				"answer": "txt"
			}
		}
	},
	"no": {
		"question": "動画・音声に関連していますか?",
		"yes": {
			"question": "動画ですか?",
			"yes": {
				"question": "Googleと関連していますか?",
				"yes": {
					"answer": "webm"
				},
				"no": {
					"question": "オープンソースとの関連が強いですか?",
					"yes": {
						"answer": "ogg"
					},
					"no": {
						"answer": "mp4"
					}
				}
			},
			"no": {
				"question": "音質が重要ですか?",
				"yes": {
					"question": "容量が一番大きいですか?",
					"yes": {
						"answer": "wav"
					},
					"no": {
						"answer": "flac"
					}
				},
				"no": {
					"question": "圧縮率が高いですか?",
					"yes": {
						"answer": "opus"
					},
					"no": {
						"question": "特許が取得されていましたか?",
						"yes": {
							"answer": "mp3"
						},
						"no": {
							"answer": "vorbis"
						}
					}
				}
			}
		},
		"no": {
			"question": "圧縮ファイルですか?",
			"yes": {
				"question": "Linuxとの関連が深いですか?",
				"yes": {
					"question": "2015年に開発され、高い圧縮率と速度を誇りますか?",
					"yes": {
						"answer": "tar.zst"
					},
					"no": {
						"question": "1992年からありますか?",
						"yes": {
							"answer": "gzip"
						},
						"no": {
							"question": "2000年以降ですか?",
							"yes": {
								"answer": "tar.xz"
							},
							"no": {
								"answer": "tar.bz2"
							}
						}
					}
				},
				"no": {
					"question": "Windowsに圧縮機能が標準搭載されていますか?",
					"yes": {
						"answer": "zip"
					},
					"no": {
						"question": "オープンフォーマットですか?",
						"yes": {
							"answer": "7z"
						},
						"no": {
							"answer": "rar"
						}
					}
				}
			}
		}
	}
}
